某科學的一方通行 特別番組 5月25 晚上21:00

2019年7月放送のテレビアニメ『とある科学の一方通行』の特別番組。作品の見どころの紹介や、"とある科学"にちなんだ科学実験企画が行われるほか、作品に関する新情報も初解禁いたします。

アクセラレータ役：岡本信彦
監督：鎌仲史陽
OPアーティスト：THE SIXTH LIE
EDアーティスト：sajou no hana
空想科学研究所：柳田理科雄

魔禁已經輸咗架啦神父 放棄啦

唔敢抱太大期待
但會照睇

魔禁3廢到完佐都廢事大力屌

仲有希望

科方齋做漫畫劇情 我估應該唔會有刪減問題既

有冇炮jer睇?

有

唔係隻loli order?

兩樣都有

劇情者

作畫…………
同埋只做第一個故

我估最多做完死靈術師+打4條女team人

最多咪13集差唔多la

咁好唔上唔落

做完一方 超炮同超炮就到新約
黎緊隻app game吸到金嘅話

只要有0.0000001個% 都係希望

冇眼睇驚失望

好好睇 快d睇